\section{SSML naar SKI}

% Dingen om te laten zien in de graaf:
% - Welk programma doet dit?
% - Welke stappen zijn er?
% - Waar vinden omzettingen plaats? (parsen/unparsen)

\subsection{Het vertalingsproces}
\todo{Abstractesyntaxisboom of abstracte syntaxisboom?}
%% \begin{figure}
\todo{Figure, label en caption}
\begin{tikzpicture}[
  knoop/.style={rectangle, draw=black, fill=white, very thick, minimum size=5mm},
]

  \node[knoop] (invoer) {Invoer};
  \node[knoop] (syntaxisboom) [below=of invoer] {Abstractesyntaxisboom};
  \node[knoop] (typeschema) [below=of syntaxisboom] {Typeschema};
  \node[knoop] (ski) [right=of typeschema] {SKI-combinatoren};
  \node[knoop] (end) [below=of ski] {Resultaat};

%   Dit voor als we gaan optimaliseren.
%   \node[knoop] (ski-optimised) [below=of ski] {Geoptimaliseerde SKI-combinatoren};
%   \node[knoop] (end) [below=of ski-optimised] {Resultaat};

  \draw[->] (invoer.south) -- (syntaxisboom.north) node[left, midway] {Ontleden};
  \draw[->] (syntaxisboom.south) -- (typeschema.north) node[left, midway] {Typecheck};
  \draw[->] (syntaxisboom.south) -- (ski.north) node[right, midway] {Abstractie};
  \draw[->] (ski.south) -- (end.north) node[left, midway] {Interpreteren};

% Dit voor als we gaan optimaliseren
%   \draw[->] (ski.south) -- (ski-optimised.north) node[left, midway] {Optimaliseren};
%   \draw[->] (ski-optimised.south) -- (end.north) node[left, midway] {Interpreteren};

\end{tikzpicture}
%% \end{figure}

\subsection{De vertaling}
